青衣邨男子危企圖自殺 消防開氣墊戒備

青衣邨宜居樓，中午12時48分，一名男子報警，指在家中服藥自殺。警方及救護員接報到場，但男事主拒絕開門，並企圖跳樓尋死。消防員其後到場，並在地面架開氣墊戒備，雙方目前仍在對峙。

笑死人咩！都2019年啦，仲玩自殺，悶唔悶啲？

大把人慘過你啦，成日以為自己係悲劇主角。

唔該係跳就快
好心收返呢班仆街錢
開一開氣墊貪過癮咁

消防開氣墊戒備
跳 = 你自殺
唔跳 = 你濫用資源要俾錢

屌，係跳就唔會等到消防搞一大餐開晒氣墊都未跳啦
Attention seeking whore一件，死不足惜

公屋+1

死廢老

自己報警自殺

呢個位開氣墊都無用la
跌落簷蓬多

又高空亂掉垃圾

青衣真係多傻人 最傻一定係青衣臭鳩朱啟南